港共 : 嚴重譴責惡意破壞普通科門診

醫管局嚴重譴責惡意破壞普通科門診
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代醫院管理局發出︰

就有普通科門診診所遭破壞，醫院管理局（醫管局）今日（二月十五日）發出以下聲明：

位於大埔汀角路的大埔賽馬會普通科門診診所今早遭到惡意破壞。醫管局發言人對於普通科門診診所接二連三遭惡意破壞，嚴重影響醫護人員及病人的安全，予以嚴重譴責。

發言人表示，惡意破壞醫療設施，嚴重影響運作，令無辜病人受害。

醫管局呼籲停止破壞行為，並已將有關事件交警方處理及加強診所的保安。

完
2020年2月15日（星期六）
香港時間18時49分

講咁多野 醫管局買到口罩未

政府喎 做過啲乜

唔出現就無事

Lm

係, 碰

又玩抹黑 分化
冇人會信你政府講嘅任何說話

善意破壞就ok

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？